【移交逃犯】眾志突襲政總靜坐 林朗彥打畀鄭若驊促撤修訂

保安局建議修訂《逃犯條例》，條例一旦獲通過，曾觸犯內地法律的在港人士或有機會被移交內地受審。香港眾志今早突襲政府總部，成員衝入政總大堂靜坐，要求立即撤回被形容是「送中修例」的《逃犯條例》修訂。

眾志多名成員今早約11時許突然跑入政總東翼大堂，其中主席林朗彥試圖進入時被保安阻止，各人與保安人員推撞，其間有人跌倒。

成功突圍的5名成員進入東翼大堂後，隨即坐在大堂地上靜坐抗議，被在場保安重重包圍。林朗彥即場致電律政司，要求與司長鄭若驊直接對話，但對方指稱鄭正在開會未能接聽電話。

眾志多名成員今早約11時許突然跑入政總東翼大堂，其中主席林朗彥試圖進入時被保安阻止，各人與保安人員推撞，其間有人跌倒。

成功突圍的5名成員進入東翼大堂後，隨即坐在大堂地上靜坐抗議，被在場保安重重包圍。林朗彥即場致電律政司，要求與司長鄭若驊直接對話，但對方指稱鄭正在開會未能接聽電話。

好勇

呢啲新聞連登會沈底

推

仇狗快d躝出嚟話判呢班滋事份子坐監

畀黑警拉晒

香港政府從此定位為鼠竊狗偷之輩

Pish

成功突圍的5名成員進入東翼大堂後，隨即坐在大堂地上靜坐抗
正垃圾 坐喺到等拖走有乜柒用 除左俾連登狗讚下之外

唔係點拎光環？

睇古裝劇被拉出去嗰啲就係佢地

陣間會員葡萄仔又入來話你坐係度屌
話你怨兩句都係開口吠，坐享其成云云

幫你推幾下

貓貓狗狗 再來係血洗清真寺 風化post
五毛工都唔使開喇